city scope interview 一問

啱啱send左email過黎 請問有無咩要準備同埋有無野tips可以醒下小弟

1

2

奶共同你地學生會會長袋底

咩科先